# Облачная (cloud agnostic) ВМ, без привязки к конкретному облаку - базовый блюпринт

Свойства ВМ включают поля:
 - `name` - имя виртуальной машины
 - `flavor` - тип/размер виртуальной машины
 - `imageRef` - ссылка на образ из которого разворачивается виртуальная машина